Title: Nuevos desarrolladores y mantenedores de Debian (noviembre y diciembre
       del 2023)
Slug: new-developers-2023-12
Date: 2024-01-31 16:00
Author: Donald Norwood
Tags: project
Lang: es
Translator:
Status: published

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Developer
en los dos últimos meses:

* Alexandre Detiste (tchet)
* Amin Bandali (bandali)
* Jean-Pierre Giraud (jipege)
* Timthy Pearson (tpearson)

Lo siguiente colaborador del proyecto se convirtió en Debian Maintainers en los
dos últimos meses:

* Safir Secerovic

¡Felicidades a todos!
